[集思廣益] 大家一個月比幾多家用？

6k

2k 不孝子在此

原先諗住4k 但開到聲6k唔通唔比咩

差唔多啦，我5k

一開始叫我比6k 彩佢都有味 比3k

3k

0
食屋企住屋企
謀緊老豆老母份退休金+保險

師兄好波

0
屋企人早已上岸, 唔至在每月2-3K家用
食屋企住屋企

老豆老母識搵錢 點解要俾家用

7000

3K

6k 冇同屋企住 幾個月見一次

10k

0，搬左岀去同條女住

暫時2K

已搬走
13k

20k.

1k

月入幾多比幾多先
利申 18k 比5k 算唔算正常

同你差唔多 18-20k 個個月都無左3份一

4k